所有電話Plan sales同我入黎！

想要兩個Plan
一個大專Plan
一個普通Plan

有意TG我